張建宗：談,可以！打,奉陪！撤,妄想！

屌啦

香港市民又唔夠警察打， 政府點會驚你

個垃圾政府睇死你最後會似2014咁 拖延最終無士氣而清場

不願打 不怕打 必要時不得不打

上過床，夠雷

撤，妄想咁談乜春？

係談都唔可以呀

打,奉陪！談,癡心！撤,妄想！